法律 人權 第四權都被嚴重衝擊 香港其實由頭到尾都受到極權統治

拉遊客 拉街坊 允諾黑社會恐襲
恐襲市民百姓
拉記者 公開暴露女性私人部位
然後政府開記者會一黎就恐嚇市民大眾
唉 忍唔住又要喊一喊

唉 今時今日仲有人話警察都係打份工姐
前線使唔使咁撚激進

我真係屌你老母啊

同老豆老母三個禮拜冇講過野
佢地依家仲係藍

我有個反共父母都真係算係幾好